有臥底警察扮示威者打售票機 有無人講！！

推俾啲記者睇呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

On9 講左好多次啦

你岩岩起身呀？

警犬洗唔洗賠俾黨鐵

係呀 offline 咗一陣

明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

黨鐵可否禁止黑警搭?

可否別廢話

由頭到腳都一樣

果種頭笠係飛虎隊頭笠，唔係手足用開果種面巾

erer sir
會話
喺示威者扮黑警

記者

狗：而家有好多暴徒都有伸縮棍，例如岳英雄，單憑棍同背囊，唔能夠證明係警察

不過好似喎 幅相

其實打閘機張圖係幾時同邊到?